邊個拒絕初選就可以開佢拖，一票不投

就係咁簡單
民建聯玩左咁多年中聯辦初選，肯學野未

到底大家撐唔撐港台

區議員搞有民意授權囉，唔係區議員搞就算啦

唔初選就係鬼 唔使講咁多